科學園啲人呢?平行世界?

Hi 罷左工
你肯罷未

火炭d人呢？

救人啦求下你地